有咩食物食一世都唔厭

牛排

蛋

腸仔包

雞翼

燒賣

雞

花生

蒸蛋

二手煙

肥牛

腸蛋麵 火腿奄列

牛肉

咸蛋魚皮

西芹

榴槤

壽司

荷包蛋

飯

麥樂雞

韮菜餃

肥牛粉絲煲
媽媽炒米粉

pretzel

餃子

貓

仆街睇錯

鰻魚，和牛

金菇肥牛卷

印尼撈麵

鳳爪排骨

雪米滋

撚完𡁻埋佢

不安

屎,返工日日食

芝士腸 蕃茄炒蛋

朱古力

7仔撈麵

pizza

炒麵王

各類燒味飯

薯條

一個禮拜食兩包以上已經頂唔順

蛋,香蕉

之前去澳洲一段時間，間中買牛排自己整，亦都會出街食，真係試過食到唔想食，諗起陣味都怕

烤肉

咕嚕肉

蛋真係屈機
就咁恰蛋又得
清蒸蛋又好食，加埋粉絲瑤柱豬肉冇得頂
仲可以炒蛋，太陽蛋

靚牛肉打邊爐

賓洲

男朋友條J

正宗八仙果唔要大陸咸酸臭果啲
香港連鎖以優之良品隻味作準

係叉燒呀

鰻魚

豆腐

睇錯以為係肥媽粉絲煲

金菇

叉燒

番茄傻仔湯

冇架啦…有咩就留返同個官講

炸雞

蜜椒薯泥牛柳粒
野飲就津路

仔

囡囡

因為你未試過餐餐食

雪糕

18-22歲既囡囡

真係好多食法好多變化，煮到唔同質感完全變左另一種食物咁

豬柳蛋

朋友

薯片

Pizza Hut芝心邊

譚仔可以日日食

呀媽住既蝦肉蒸雞蛋
老竇既油鴨肶臘腸飯

大樹菠蘿

菠蘿包

脆香雞翼

屎

炒栗子

炸魚皮

辣味三文魚

菠蘿油

士多啤梨
諗唔到可以點輸

雲吞麵

精液

蘋果

媽媽麵同熱浪

咖哩薯仔系列嘅嘢食

老母煮嘅飯

涼粉
烏冬

薯仔

最愛粟米

三文魚

魚肉焼賣

魚生

粉嫩一線鮑

午餐肉

好叉燒啊

牛肉！

女朋友

芒果

老母牌炒飯

日日食烚蛋就黎癲

海南雞

橙
依家我日日食一個 有時2個

女

雲川燒！

牛肉飯

咖哩同牛肉飯🤤🤤🤤

西芹for sure

軟殼蟹

人奶

芝麻糊

牛腩河

奶油多

波羅包

肉燥飯

男處嘅精液

媽媽煮嘅食物

泡菜

死猫

香蕉糕

煎釀三寶

飯啊!!

蛋 豆腐
鮮奶撻

辛拉麵

甜而冇渣嘅蘿蔔

竟然而家先有人講
煎、炸、蒸、紅燒、做甜品又得
又多種類，豆乾、布包豆腐、硬豆腐，邊有得輸

牛柏葉

蕃茄薯仔湯

橙

芒果糯米飯

雪糕～

蛋撻

半熟荷包蛋加豉油！

樂氏酸忌廉薯片

我用蛋挑機

任何Dumplings

由煎餃雲吞到Pierogi
由Buuz到Maultasche都可以

所有蛋制食物

薯仔炆系列
蕃茄炒蛋
靚嘅本地牛
茼蒿

雞翼
火腿
蛋

未死答唔到

同蛋差唔多咁千變萬化

泰式鳳爪

終於有人提老母煮嘅飯
日日仆番去食老母煮嘅晚飯
真係好好食

蝦餃燒賣

烚蛋不知幾正

「製」

沙嗲牛麵

刺身

水餃 雲吞

元氣燉蛋

Japanese pearl rice

M記脆香雞翼

蝦仁炒蛋
海南雞飯

知唔知咩係好味
我覺得果份温暖同親切 係冇野比較到

熱浪

真
趁老母仲煮到飯比自己食
梗係食多幾餐

識貨

蕃茄

嫩一線鮑食過，但粉就未試過

喜茶探魚雞煲酸辣粉

菜

女人

蝦條

麻醬烏冬

廚師腸

麥提莎

拉麵

日日三餐拉麵都冇問題

熱浪薯片

喺外國好掛住老母煮嘅飯

蘑菇煙肉意粉

辣椒油
辣椒醬

漢堡包糖塊包皮

格仔餅

講起宜家都想食

Best comment ever

格仔餅

同學

細個自從阿爸買左一個月腸仔包做早餐之後
而家已經冇再食過

有甜酸醬就係

炒蛋煎蛋烚蛋蒸蛋

Shark shark 薯條蜜糖味
脆香雞翼

甜品

五香肉丁

烏冬

茶碗蒸去親元氣都食

壽司，燒肉(日式果啲)，公仔麵早餐，乾炒牛河，西多士，餐蛋治，叉燒，燒鵝，焗豬，熱辣辣炸雞(除咗韓式)，打邊爐(靚料)，日本桃，日本士多啤梨，有酸味嘅芒果，豆腐花，豆漿。太撚多數唔哂

女朋友隻淫腳

煙

有冇人中意西蘭花

譚仔

M記

三六滚一滚

小籠包

開心果

西瓜

楊州炒飯

蛋
薯仔
蘆筍

卡樂B咖哩薯片

囡

牛𦟌

米

Tiramisu

脆弱雞翼

shakeshake薯條

和牛、拖羅

著仔

Here

食第二個都厭啦

蠔

烏冬！

茄子🍆

一片個隻仲正

龍眼

自己一樣又得 搭埋任何其他食材到都唔會點衰得去邊
早午晚餐都會令人想食
仲要健康

狗

萬寶路

麥當勞

腐乳講咗未？

有啲酸既薯片

印尼撈面

正宗潮州腩河

3舊屎..

媽咪麵

老媽子煮嘅餸

帶子刺生 珍寶仲正

麵包 薯仔

羊肉
juicy 少膻

粟米片

蛋撻
一定要係酥皮

西炒飯

真半肥瘦叉燒

豆卜

帆立貝

容祖兒

又大又長嘅撚

#18先有人講

鹹魚蒸肉餅

雲吞

好似未有人講

香菜

點解無人講繽紛樂

靚嘅油渣麵

仲有乳鴿 燒雞

Bagel

煎一煎鮮甜啲喎

紫菜！

豆豉鯪魚

白魚蛋

煮家飯
個個都掛住翻工應酬 無時間食 更加無時間煮
有得食既你地要好好珍惜

蜜糖雞翼

芝士

魚香茄子

日本嘢 壽司 小丸子 拉麵

栗子

米線

肥牛！雲吞！

打邊邊萬歲！我可以打一世邊邊 餐餐食

豆腐花

意粉

土匪雞翼

一丁

排你老母

雲吞麵，魚蛋，蛋

你食1手啦。

海膽

呀媽啲送

海鮮寛條麵

入嚟就係想睇呢個留言

撚

精

麪

m記薯餅

食貓專員

蘿蔔糕

回鍋肉罐頭
日版cheese curry合味道

啱 咩都聽過人講食到好厭
就係未聽過人話食飯食到好厭

燒腩仔

Sushi

珍珠奶茶
凍鏈茶

維記芋頭味

椒鹽鮮魷

火腿